有冇手足提供有用貼士比阿叔我番身?

有冇手足提供有用貼士比阿叔我番身?

個莊正仆街, 大熱強隊又殺, 成日用var屈機, 成日屈絕殺, 成日屈12碼
輸到仆街

有冇高手比貼示我番身呀

樂觀SIR，你今屆輸好多咩

你係咁吹奏巴西搞到我all in左